
                      Mala, pero mala mala maliiiiiisima, esta hecha para los q se han leído los libros y los que no que les den, no explican nada y es ridícula el argumento no hay x donde cogerlo
        
            